[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2893）

slow

Slow

Ziyeah 又差啲

屌死你狗會 7.5封到9.5先開番 8.5s咁就俾你撚死咗

啲角去得快到

樓主慢到 點搞

My bad

後生仔